有冇人買左飛睇水行俠19號優先場

未開售imax,不了

有啦

頭先睇wmoov未見

有啦UA

買左

不過覺得好貴

呢套抵睇imax啦

James Wan話套戲9成片段都係用imax機拍

我marvel同dc有嗰d全部都係睇imax
呢套我睇完預告真係覺得貴

關睇完預告咩事？

唔好俾trailer昆左,大陸睇完imax,套戲cg係今年最好,起碼無用cg整走馬撚d鬚
睇地面場追逐同海底果場大戰都值回票價

我都好期待啲場面，義反無顧睇imax

屌你買完20號先出19號

買左邊間戲院20號？

Yoho Imax 係出咗20-26號嘅場次先至出19號晚優先場

台仔utuber電影法蘭克𨳒到7彩

咁都屌
台狗口味